# Задание #5 в летнюю школу OpenWay 2019

## Алгоритм (поиск крайтчайшего пути между двумя точками)
A* (A star) ([Описание](https://neerc.ifmo.ru/wiki/index.php?title=%D0%90%D0%BB%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%82%D0%BC_A*))

Решение находится в классе `Labyrinth`. Классы кратко документированы.  

Скомпилированный код в `/out`

## Requirements
```
Java 11, JUnit 4
```

## Usage
`Настроенный проект в Intellij IDEA`

### Example
__Input data__
```
3 4
+-+-+-+-+
|       |
+-+ + + +
|     | |
+ + +-+ +
|   |   |
+-+-+-+-+
1
3 1 3 3
```
__Output data__
```
Steps from (3, 1) to (3, 3): 8.
+-+-+-+-+
|    o o|
+-+ + + +
|  o o|o|
+ + +-+ +
|S o|F o|
+-+-+-+-+
```

## Tests
Класс `LabyrinthTest` демонстрирует работу программы на лабиринтах разного размера для нескольких точек старт-финиш.

Класс `MazeGenerator` генерирует простой лабиринт с заданными размерами и количеством запросов

`/res` - папка с файлами с входными тестовыми данными